侵侵律師Lin Wood 林伍德：中共用生物武器covid-19攻擊美國，並試圖偷竊美國大選

侵侵律師Lin Wood 林伍德：中共用生物武器covid-19攻擊美國，並試圖偷竊美國大選！
是時候，美國要決定要自由還是專制，為侵而戰，而不是為xi 控制的玩偶拜登

FACTS

China 支那 is cancer to world

所有事情要串起了

不過我覺得武肺本身唔係計劃之中 , 只係之後加以利用疫情

咁出兵未

生CANCER都係自己攞黎
大把低端鬼佬仲未想戒口

但我們並非cancer

只係支那才是

我們和牠們是不同的

Spin 去中共到先可以避免內戰